褲 晚餐 翼

南乳

今晚我食象拔蚌

翼

我窮撚 唔好蝦我ok?

畀張圖睇睇 想J

碟靚

痲!

褲我最鍾意食雞翼

餓

咩汁牙
我要一個食哂成碟

褲

弘

吉我都係！！

你成日改名